訓得幾個鐘就醒

平時凌晨兩三點先訓
但keep住六點鐘就會醒 醒完之後就訓唔返
搞到晏晝好頭痛但去到夜晚果陣又會變到勁精神
日日都訓得個三四個鐘 有冇人一樣會咁

試下返夜

我都係 琴晚3點幾先瞓

試吓睇佛經